竟然咁撚多仆街保險佬，不如大家一齊開佢哋名！

英國保誠，宏利， AIA
美國萬通，都大撚把呢啲仆街

大家一齊整個List
抵制呢一班仆街agent
卡片又好資料又好

尤其是嗰班藍扮黃搵錢既仆街冚家剷
成撚日講到自己幾撚愛祖國
屌臭你老母

所有保險佬都係賣港

推，推撚晒呢班仆街出嚟

屌你老母保險佬

保誠好pk

炒左未

push

果條友真係笑死

Push

Pru 嗰個好似炒咗？

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！